一句講哂 煲底之約 願榮光歸香港 邊首先係你心目中既軍歌

邊首先係革命戰歌？
正評 = 煲底之約
負評 = 願榮光歸香港

煲底之約簡直係男人既浪漫

戰歌...
你當不屈進行曲透明?

山下見

不屈進行曲表示想喊

和你shop 升級：熱情香港 好客之道 又點少得你！

阮民安？ 不了

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

上水和你shop聽日仲有

反而冇咩feel
推呢兩首啦 傳唱度高好多

不分化不割席不篤灰

山下見真係好高質

黃色經濟圈的障礙